聯合國：有香港傳媒對南亞人士發表煽動仇恨言論

聯合國消除種族歧視委員會完成審議有關中國（包括港澳地區）根據《消除一切形式種族歧視國際公約》提交的報告。委員會關注有香港傳媒針對南亞裔人士，公開發表發表煽動性的負面描述和敵對言論，而當局並未對有關的仇恨言論採取行動。委員會要求香港政府立法，將直接和間接的種族歧視行為刑事化，亦建議港府完善與種族歧視相關的民事投訴機制，並為公務員提供有關培訓，以保障受害人利益。

南亞狗我屌你老母

左膠聯合國！

美國有仇華言論又唔見佢理

小心嗰份報紙實捉到你

之後你就會變咗做因國

班左膠如果識睇連登係咪會激到嘔血

金剛棒有請

班歐洲左膠日日被伊斯蘭姦都仲好大愛指責香港

因

中國政府直接搞其他民族呀，阻止咗未？

D蝻唔黎搞搞震, 咪唔會被仇恨囉

根本自己攞黎

對港共政府侵害香港人權法治同有計劃消滅本地文化替換人口視而不見？

自己睇下中東 以至歐洲
就會知道佢地係好團結抗敵－即係任何non－believers
目的就係反殖民
行佢地伊斯爛個套
呢D野華人東亞病夫學唔黎

Islam privilege 本地人成為二等公民嘅時代終於來臨
講句野都要怕比人用石掟死 又要貢獻啲老婆同女比人做肉便器

收皮喇，聯合國

南亞狗我屌你老母
點?屌你老母
告鳩我啊傻鳩

南亞狗我再三屌你老母臭閪

南亞狗死全家

屌你老母啡皮豬

聯合國都想蝦香港

你話香港人幾撚低賤

香港人再唔強硬D真係屎都無得食！

香港華人要團結！

二等會唔會高左少少
最少都四等啦
支那鬼佬南亞全部都高級過香港人

聯合國支那走狗

實捉到你

南亞佬有超雄睇住 邊個敢搞佢地呀

因管理不善而導致公信力年年下降的聯合國

屌你老母，沒有無緣無故的仇恨，你聯合國有無了解過香港發生咩事，南亞人犯幾多法，做過乜嘢

柒出國際

連賓賓都高級過香港人呀，人地坐係條街成日都得，你香港人企下都話你非法集會呀

班賓每個禮拜都佔領中環

係呀
呢班蝻亞7頭後生嘅個個恨做PC恨到發癲
中文唔好咪唯有做送貨/黑社會
所以咪仇視識中文的香港人囉

聯合國 肯找越南難民筆數未

聯合國我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

聯合國 咁你收埋d垃圾佢囉

入面邊個國籍ge人屌香港？
夠膽就接晒返自己國家
香港咁細個城市仔要處理咁大量人班大國都唔收ge人
仲好意思出聲？

越來越憎聯合國

有無人統計下因報a1一年最多係邊個？國泰消防食環蝻

垃圾聯合國

未

垃圾聯合國
縱容支那
而家仲撐南亞狗
執柒左佢啦

聯合國找咗越南難民條數未？

隊得冧白粉報都好呀,不過人地雖遠必誅,一陣告鳩你地點算

唔好講咁多md南亞狗俾晒你

聯合國專屌香港，而家我哋都係發展中國家嚟㗎

聯合國你就算撚數啦

屌你老母我哋依家呢班土生土長香港人反而似下等人，畀南亞狗同大陸狗恰撚到仆街

根本聯合國搞搞吓只係寄生蟲
無任何說服力

話緊東方

東方雖然狙擊 但人地客觀報導新聞事實都唔比

麵粉報今次你真係起哂朵

佢地LOGIC同張超雄一樣 南亞人有犯罪又點 你地成日執出黎就係針對 歧視

收皮啦, 聯合國

呀叉
呀星
黑鬼
巴基躝坦

港女見到南亞腸唔雙腿打開而對洋腸打開 = 歧視
港人用廣東話叫野送而無提供亞拉伯文, 同埋提供豬肉 = 傷害人地感情,法西斯

覺得都係對付支那鬼先

香港就嚟同緬甸一樣啦

執柒咗佢啦UN

明明南亞狗 中東難民已經大舉入侵歐洲
點解D左膠仍然都係咁？

唔知有冇人會組織一班難民大軍進駐聯合國既地頭
等佢地大愛包容啡腸 比難民日以繼夜 夜以繼日咁老強

好似張超雄咁 咪殺到落自己居屋圈子範圍 又可以靠呢樣野搵到錢

濫用酷刑聲請、來港之後不事生產、終日無所事事去炒賣投機、甚至有部份垃圾南亞人士導致犯罪率上升，呢D全部都係現實證據點撚樣煽動仇恨

聯合國意思係你報導新聞但唔好提國籍

呢d事除咗第一點鄰國人賤種都有做，某報紙兩個一齊報應該就唔算針對了

白鬼 蝻亞 支那全面騎住港豬
全世界最低賤人種
非洲都有啲濕鳩慈善機構關心
港豬？邊個關心？

白鬼仇華就得
華人仇蝻就唔得

啲左膠係咪全部都好乸有錢?
點解個個都可以大條道理屌人歧視
好似真係啲人影響唔到佢地
好似見唔到果啲人平時做過啲咩咁款

垃圾聯合國，吠下新彊先好過啦

聯合國而家咩都用，唔講南亞人對香港人傷害？

聯合國對伊斯蘭教既暴行完全唔出聲

阿差阿差阿差

針對假難民咋，屌你老母

找左當年越南難民條數先講啦聯合國